[Switch/WiiU]Zelda 薩爾達傳說：荒野之息 (12)

1.劇透討論(同劇情內容有關嘅討論/Screencap)請用粉色細字&post圖link

2.此遊戲為ARPG，需閱讀對話及系統信息，唔係實卡關

3.發問前睇下Q&A先

Q: 有無得開多個Save?
A: Save跟Switch嘅profile, 開game嗰陣揀另一個profile就得

Q: 有無得隨時轉英/日文?
A: 有,入Switch setting轉語言就得

Q: 一開始拎完地圖要做乜?
A: 解附近嗰四個神社(Shrine)

Q: 雪山點上?
A: 手持火把/整+食防寒食物(煮過嘅Spicy Peppers)/著防寒裝

Q: 點拎防寒裝?
A: 三種方法:
1)去Great Plateau南面呀伯間屋有個食譜,跟住黎煮俾佢食就得
2)拎完飛行器去Great Plateau南面呀伯間屋
3)上雪山頂位揾呀伯

Q: 點煮野食?
A: 有啲火堆上面有個爐, hold住食材行埋去撳A就有得煮

Q: 解完任去邊揾呀伯?
A: 四個Shrine交叉點

Q: 做完XXX唔知點好
A: 周圍行下實有野做 依隻game係真係open world 無限你一定要做乜唔做乜

Q: 點解入唔到沙漠城
A: 因為你有J

Q: 點睇進度?
A: 爆機後地圖左下角

Q: 爆完機仲有無得繼續玩?
A: 有, 會load返打final boss前個save, 個save file會多粒星

Q: 點睇玩左幾多個鐘?
A: 入Switch主頁click自己個icon可以睇到自己各遊戲遊玩時間
(第一次開隻game 10日之後先會出現, 個時間係round down去最近嘅5小時)

Q: 點採礦?
A: 用hammer '攻擊'佢/ 用炸彈炸佢(注意啲礦石會飛到周圍都係)

Q: 血月除左怪重生仲有乜特別?
A: 當晚煮野食會有bonus效果

Tips:
1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳
2)解迷卡關時不妨諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示
3)冰能力除左結冰仲可以解冰
4)善用地圖個貼紙功能mark低邊度有特別素材/礦之類
5)拎到相機後見到乜都影下儲圖鑑+可以用sensor搵野
6)Guardian啲炮可以盾ZL+A反射
7)唔夠打咪Skip住先囉
8)如果唔知個道具/材料有咩用可以留意下佢嘅description
9)更新v1.2.0後可以入game setting轉語音語言

DLC Pack 1詳細介紹

~大師劍試練
~足跡回顧mode
~困難模式
~新裝
~Yahaha Sensor

使用Amiibo可換取相應道具

Amiibo一覽

屌 誤中1001 手機開post 好辛苦

屌原來我1000
我見冇人講野以為1001 左

我仲諗緊唔係我咩

成20min 冇人回我以為我1001 左冇開post 仲即刻放低手掣開poat 驚比人屌

其實個升劍試煉有無checkpoint

留名

拎左幾件裝
打左第一個trail
好眼訓

中位初頭好難後尾又易返
不過好長

成日都唔明點解屋企冇傳送門
宜家終於可以有

手殘玩劍之試煉好撚大壓力，玩咗三次就放棄

反而Master Mode都話尚算可以，只係唔係幾夠錢同裝駛，遇到怪要避
啱啱見完paya

冇，要一口氣打曬成個trials
只係你玩完beginning可以出返去save再玩middle咁

啲怪係唔係勁咗?
諗唔到master mode嘅劍之試煉係幾變態

我都想知 唔知要打幾耐

Master mode見到啲最cheap嘅guardian都要盾反先比較有勝算
獸人嗰啲一定要避
做炸彈人都唔得
佢地識回血
仲要回得好快

點整
我到而家都只係識傳shrine

dlc 支線任

出返黎煮野食先入返，煮30分鐘效果
個人建議煮消腳步聲

要遊冰湖個個Shrine 點去?

HARD MODE又點
執左舊磁鐵球周圍車落去,武器都唔駛

近Hebra Tower 個個

防雷裝嘅衫點樣喺雨天爬上去拎啲波
已經著咗全套二星爬山裝

硬屌

有冇巴打知
7仔嗰啲nintendo eshop點數卡
用喺switch到買dlc得唔得

鎖，打去對面

No

邊個叫你上去拎
打落黎

點樣硬屌？

食黃心用生命值硬接

唔該巴打
係咪啫係一定要用信用卡買？

爬到，每爬四五下跳一下，佢會跌一跌，再爬四五下跳一下，佢會再跌一下，再慢慢咁上

我爬上啲蘑菇再飛過去

係順流個邊游過去，好快到，扣少好多血

Master gift card

用狼LINK輕鬆打MASTER MODE

各位巴打用緊日本/美國地區買Dlc?
用左美國地區叫我打portal code 要點樣做?

轉返去日本咪得
仲可以去舖頭/2000fun買日本點數卡用

我吸起把鐵劍移上去引雷劈佢落黎

玩瑪斯達模式用amiibo仲有咩意義

唔係好明，啫係2000fun可以買到日本點數卡
同埋7仔嘅master gift card喺日本同美國eshop都用到？

Yes
美國eshop 部份地區（跟portal code)平啲咁解姐
同埋3000yen Nintendo gift card$23x
Master $200 仲有錢可以買其他嘢

結論，2000fun定7仔近啲

轉左日本地區之後 變左咁樣
係咪姐係買唔到?

山入面個湖

重開？
應該都機仲停係美store 但係個帳去左日ser
亂up注意

邊游邊食血

我玩普通MODE唔多見金怪
到底係咪MASTER MODE限定

重開左幾次都搞唔到
各位巴打有冇計

個方法好似都唔錯
我最後係鎖住用箭，喺youtube見到有人可以爬上去，但我爬晒啲氣嚟嚟去去都係嗰個位

明白，咁我落樓睇下價錢先
買完到時係咪入code就得？

原來dlc要錢 咁我pass

Nintendo card入code
dlc唔洗入code
Master gift card未用過

玩過劍之試煉之後完全無曬自信

Naboris個boss好難打

tap&go咪得囉

想問下點樣整30分鐘既藥？
我整lv3效果通常得5分鐘
依家卡緊middle

美區用

岩岩打完頭4個廟去新地圖 點樣解個地圖

好撚想買
但係開放世界既game冇中文版令我卻步

高塔

唔係開放世界既game 冇中文先問題不大咩

落一塊龍角

不過料理限定
藥水好似冇

可能逆轉裁判就揀返日文版

感謝

MASTER MODE連石頭怪都難打左好多

有一種石怪係粒石喺個屎忽度
好麻煩

明明冇落雨都打打下成舊濕晒爬唔到

啲守護者laser 好似快左

你試下係咁係佢面前做盾反動作
佢集好氣準備開炮果下會HOLD耐D陰你

反人類checkpoint

係你地平時太靠藥同裝

Dlc出 左啦咩？乜唔係8月30號先出劍之試煉咩？

玩完劍之試煉把master sword咁耐都未爆
長期60攻好屈

劍之試練 通關

Major test of strength唔夠打

明怡我d 手殘黨

試煉劍 痴撚線 死左要重新玩過？
我屌

係第9層死撚左3次
到依家都冇打

拎大刀，等佢用轉轉轉，躲喺柱後，一撞到就到你轉返佢。佢變細自轉就用氣流飛起斬佢

岩岩打完劍之試鍊第二波 升到50攻
好撚正，一死就重玩
第三波60攻唔知有冇人馬打呢

打得勁撚辛苦 又唔比save
真心好撚癲

請問依個洞裡面係咪有d 野？但我又唔知有咩野

另外，依度有咩用？係咪應該有個波？

上圖記得冇乜特別野
下圖粒珠係條村個呀婆度，支線任黎

其實又唔洗咩技術。。。
個人提示:
入前食消腳步料理，30分鐘最好
每層拎磁鐵掃描，好多寶箱
樹上有雀蛋同果實，收集少量木材
巴蕉扇keep一把
頭四五關盡量背殺，慳武器
有足夠武器，配合鎖/炸彈慢慢殺怪
去到休息層，唔好行住，望一望有冇精靈捉

聽講個試練有四十幾關 每次扣血即刻restart 勁小心打 打左xx層 扣左3心 竟然出返黎 原來分開打

詳細幾關費時劇透 總之好似平時咁射眼盾反bullet time 武器唔洗慳 就過到 資源好充足

新手過左頭兩個神殿係咪唔洗諗採礦住
我連礦石咩樣都唔知

見巴打話可以食左藥先入 完全冇諗到
先入為主左咩都冇得加咁入 下次hard mode試練 試下食加攻入 打快啲

請善用時間停止功能

我冰箭再埋身斬

五連弓

Tap&go都得架？
係咪都係照入code?

會唔會長期發光

HARD MODE開頭同青哥布林單對單想易打D既話
囉支木棍去點火就得
一出到外面囉番其他高攻武就變番正常難度

善用時間停止
攞火箭狂射就得

一開波打爆曬武器 d青哥布林仲有半行血 攪到要走佬 見到有人馬企係度嚇到我差Ｄ標屎
btw 個Loading隻紅色版睇到眼到痛

依招好用
可以轉定先

呀婆唔比我掂佢個波

你要做咗條村指定3個side quest先會unlock

之前特登行暈晒條村冇晒感歎號喇喎

有d quest冇！都有得做

買左個amiibo刷左把弓，好似唔洗用箭，幾正

想問打完Beast ganon之後入返game，係打佢之前個畫面係咪正常

係

係入返個save玩埋其他劇情同儲下嘢？
小弟第一隻爆機game
破處嘅感覺好興奮同埋唔知之後要做啲咩

邊到買?

把弓留返黎刷龍啦

無買dlc可以揾齊屎同廟 買左dlc可以打曬解放master sword quest再打master mode先揾齊所有野
因為master sword quest根本就係一個正常mode既畢業試

咩弓黎

Diu 我手殘黨
初級都覺得難
決定食buff
攻 防 血buff,可唔可以同時存在？

血就得，攻防嗰類有時間限制只可以揀1

Master Mode 第一次去打象果陣，隻象頂頭果四粒紅色的唔見咗，重新load過個save先出返嚟

有咩慘得過賣晒d機器人零件先知可以用黎升技

閃避唧時機好難掌握
打啲卒仔都死幾次

打卒仔唔洗閃，亦都唔洗硬碰
炸彈，鎖，冰杖，巴蕉扇

煉劍 每個難度有幾多關 beginning middle final
各15?

沙漠個面具識響但根本睇唔出有咩特別既地方

話俾你知附近有咪算好
有冇諗過冇呢舊野個時要點搵

根本就搵唔到 一片平地

熟睡小寶寶

每個唔同 愈難愈多關

做完佢地支線，搵埋佢地老豆返黎
有歌聽

正 勁得意

即係平時打機順住劇情 可以一路上網睇劇情一路打
但係開放世界既game我又鐘意周圍走做下支線
加上呢隻game咁撚正
所以我覺得睇唔明會晒左佢

有英文都睇唔明既話真係幫你唔到

有棍嘅

終於拎到把大師劍
而家先知要cd
仲諗住喪刷古代兵器
最後隻大妖精要10000蚊

屌打左40分鐘你兩隻啡色哥布林劈兩刀秒左

d裝真係好難升到4星
想升爆野蠻人同古代裝
但有排刷

搵龍同搵大妖精行極都搵唔到 又唔想睇攻略

大妖精 時侯到就會見到

其中一隻我做某支線任嗰陣喺旁邊飛過幾十次都見唔到

古代裝不知幾易升
刷龍角刷夠6000
去中央區盾反guardian（2x隻）
再去神社打guardian (20個神社）
Star fragments 晚晚有，刷3粒就ok
一日攪掂

果隻我都係

點刷龍角 有無片睇下
想升野蠻裝係咪一定要打人馬
我打白色人馬 好難打

哩兩個裝都唔算難 刷龍刷左兩個鐘就得 啲星星都係平時夜晚見到有即刻9衝執 反而大core 要開哂寶箱先易有 我都靠寶箱用剩一粒

龍要係邊先見到 暫時見到冰同火

6000龍角咁春多?

6000蚊

想問點出龍角？係隨機定真係要打中角？

個middle原來得前面幾關難打
過左黑mon蜥蝪人果層之後果d易打到

打角

有冇話邊支弓射得遠啲
成身都係人馬弓

ching，我都係，不過我記得係女人城果把幾遠下，最少簡介係甘寫

女人城總數有三把，amibo有兩把把都係長距離嘅

想升野蠻人裝係咪一定要刷白髮人馬
普通得唔得？

有冇人知邊到有電魚捉或者買

唉，打到final floor 20 比八爪魚射爆哂d 盾，最後慘死，究竟final 有幾多層要打？

你啲古代箭呢

第一隻divine beast隻boss點打
我得4粒心比佢一下秒

有咁多.?

得三支....未去到20層已射哂

邊隻呀？

象入面個隻boss

用箭射眼會跌落黎
之後瘋狂做佢

碌雪球成日差一個

最難打係雷個隻
其他都廢 一次就ko
雷個隻搞到我去整抗雷先打得低

d人馬真係好鳩難打

打熟手咗就好易

總共會拎到9支

食加防

沙漠golden bow,山上有把，女人城有把，拎完就google zelda dragon farming.唔洗15分鐘已刷到6000數（20龍角）

今日用咗五六個鐘過埋第三段
喺第10關fail咗幾次, 幾次都係死喺Moblin手上

之後嗰啲1 take pass
不過後期打guardian盾反緊張得滯係咁失手
有一關近距離反一隻有腳都燒咗三十幾粒心先打死
遠距離就同平時冇咩唔同, 一半半
最後一關唔同佢慳狂射古箭爆炸箭輕鬆輾壓
好多年都無試過全神貫注咁打機

middle難過final 頂佢啲古代箭派錢咁派

玩完個劍煉
３個難度其實都係一開始幾層反而比較難，後面仲易打

一共有6支古代箭
2支打人馬,2支打飛行guardian,2支打座塔式guardian,岩岩好
八爪魚自己反啦

原來我都miss左3支,不過6支都夠射曬6隻麻煩野(人馬,飛行,塔頂炮)
有腳既八爪魚玩慣左,捉多一個身位距離盾反100%反中,我已經好耐無試過唔中
反而塔頂果隻太遠捉唔準

呢條友完全係出黎搞笑 D靚都勁過佢

只要你手渣50攻以上既武器+人馬弓
你已經可以屌打人馬
不過打得快定慢就靠個人經驗

Gerudo國王

啲幹部一下秒

熟左佢啲進攻模式你就好易打

問題係要點先可以打贏第一隻白人馬

1. 弓打頭
2. 打唔中就用lock幫自己打中
3. 不斷loop step1,2
4. 完

扣血食飯過唔難啦
用弓屈姐

人馬弓爆頭+噴火時衝埋去鳩斬=win

好勁

我剩係識用slow motion 嗰招 打好耐

我新買
拎左個落山滑翔器
之後完全唔知做乜9

地圖主線有粒橙點係勁遠
行到半途 d怪一下打死我

完全唔知點玩落去

求教學

鳩流流咁周圍玩下,好快就知要做乜
唔想既上網搵攻略睇囉

把光弓刷撚左成百次amiibo都無

如果唔睇故事就睇攻略lo

Star fragments 唔識刷
企左係雙子山 但都冇既

想問dlc隻金獅係咪master mode先有？

個機率係咪同遊戲進度有關？

係既我去秒左啲聖獸先

岩岩第二日用amiibo 就中左 twlight bow
把弓好似射100次就爆？

騎住佢打同slow mo 打有冇 分別
多數用slow mo 型好多

人馬用古代箭射啦 但你要有百發百中航拍機個弱點 有度好多砲台既用普通箭射佢弱點 咁有好多古代箭淨低

本人新手，人馬係咪講緊雪山下面果隻呀？我打佢換左5把武器佢就死左啦，但都無勁野出既

另外想問下，有咩道具對新手有用、有咩係賣得出去？

心心係咪有上限？
榴槤料理話加20心 但都冇既

其實所有野都賣得
要搵都好易farm
初期要錢主要賣石/5肉料理其實啲錢都好夠使

初期避開啲大怪啦 打完都冇著數
後期你有需要打料先瘋狂宰佢地都得

騎住打武器耐久唔會扣
Btw其實盾反佢唔難
基本上都係
盾反-》射頭-》騎扑-》重覆

拎左滑翔傘之後就直線衝過去
唔算太難行, 中間仲開到座塔

between 接左主線任可以直接打波屎

求救,想問下服裝位係未有上限
我去到南採掘場捉左10隻耐火蜥蜴諗住換「耐火之石鎧」
但係捉齊後佢話"you're holding too many things already"
可以點做

我暫時有兩板，你放爆晒兩板已經？

係就係有幾版上限但你點樣可以塞爆服裝位

三版都未爆喎

五板放滿晒，有勁多重複

重複嘅就掉左佢喇

唔比掉喎

要賣

去邊賣

暮光之弓? 我刷左成十把, 之前刷落每日刷一把

其實劍之試練極位最後大佬係咪打人馬?
尋日唔識打死左, 因為之前冇打過, 之後去左特訓, 希望今日過到la

去到拎電箭度 打果隻人馬 打到啲劍爆哂都打唔死

唔洗打過喎

繼續新手求教

1）我嚮地圖右上城堡後面座塔，塔有d黑泥上唔到去，要點處理呀？？

2）我嚮迷宮拎左把火大劍，好型棍搞到我唔捨得用，有咩方法可以再得到佢or無限咁拎

謝巴打們

賣？

請問騎左上人馬禁咩制攻擊

新手打緊個救人魚王子既支線(係咪咁叫)?
想問點先可以拎多幾把武器？
依家仲係一開頭咁多位好難搞

痴L線

1）用你有既野諗下

2）火大劍有得無限拎 有個地方地下插住 同啲怪一樣冇再會再出現

你平時咩制攻擊？

我想淨拎箭 但係我crouch左都俾佢發現 今晚盾返佢試下

e個真係笑左

有咩咁好笑？

最尾人馬加騎馬雜兵

推

sry仼機新手
amobii係咩黎
開咗有冇影響？

你當係bonus item啦，冇買amiibo完全唔會對遊戲體驗有咩影響

可以當係課金

想問下係咪係7仔買master gift card就可以係eshop買dlc 如果係咁應該買邊隻gift card

推一推

要係eshop度買？

仲以為金人馬會有新動作，點知冇分別，咁hard mode除左d怪會回血之外基本上分別不大

mastermode 最難打係一堆金色雜魚
仲要係射3連屬性箭

我覺得自己扭到好似玩頭d

同埋守衛者攻擊有時間差

馬會附近一家有得賣

但係有個別怪ai高左好多
守護者識放慢開炮
力試序位識9擋拖時間回血
石頭怪識硬化同出水等你炸唔到隻手同難爬左（剩係打過一陣唔知係咪咁
等睇痴線佬打master加農

等睇master既speedrun

啲衫要去邊度賣
同我老婆啲衫一樣咁難搵地方賣

定係佢想順服隻人馬

咁癲

人馬用古代箭一下送佢去未知空間

好似馴服唔到, 之前YOUTUBE有片, 有條友食咗5次回氣都搞佢唔掂

其實係咪所有人馬都係古代箭一下死?

唔係死 係成隻消失 所以冇裝汁
Brw所有人馬適用

1）我連4英杰d技都未有架喎，真係得？

新玩master mode...
隻game有冇得買武器㗎
成日碌棍爆埋隻怪都仲未死...

搭個營火咪得
洗鬼用英傑技

基本上英杰技唔係必要既野

想問save係跟邊到？
假如我用第二個zelda帶，但用同一Nintendo account login會唔會有返啲進度？

真心有無人想執下個Q&A
差唔多每版都係問果d問題

交畀你喇ching

得雷係真係好用可以20秒洗一隻人馬
其他無乜用

象呢
重新復活一次喎

唔死咪冇問題

新手想問問武器同盾牌有無得維修耐久度？

冇

咁計最有用應該係隻雀

隻game玩熟左想死都難

都想有象 我得玩半格血都懶得補

Save 跟主機

我想問點知道自己download左DLC未 又連唔到入佢個online shop 入到game禁Downloadable Content佢又話我已經downloaded 叫我restart 但我restart左幾次都唔覺有唔同

咁想要d武器無得一直keep住用？

冇
唯有靠好彩去執/打怪拎

1.請Check清楚自己係咪買左DLC
你可以係Game入面禁+制，之後禁R制去Save個邊，再禁 追加コンテンツ 望倒已經買左

2.之後再出 主畫面 對住隻Game禁+制
禁第二個 [ソフトの更新]，再禁 [インターネットで更新]
I : 如果有更新，姐係你買左DLC但未更新
II: 如果顯示Sofeware為最新版，姐係你買左DLC，又更新左。咁你開返Game就會有DLC既野

3.最明顯方法 : 大師劍試煉
如果你買左DLC又更更新左，咁你一定可以係大師劍個位度禁A制
如果冇，就做第二點啦

為免劇透，我冇影到大師劍個位出黎

我之前刷左兩三晚已經想放棄
琴晚諗住刷10次唔得就算點知第四次出左

補充一點，記得熄左Game先好更新
記得Save data先熄Game

當你更新完入翻Game
Load完Data就會出啲EX任務

大師劍係咪唔會爆？

用爆之後禁+制武器Check返

Thank you

點樣整打火石/點生火

打火石爆石拎

起火要木+打火石（再用金屬武器打粒打火石）

利申：新手

用flameblade

sorry 想問下switch畫面點連落notebook到

Hdmi
好似可以較notebook 做monitor

感激

我新手，係馬房接左2個任 但係唔知點完成
成功捉到隻馬但係無用
英文差 感覺隻game好難上手

呢兩個都係要入城堡

D武器爛左可以點維修？

黑光包住個座城堡？

邊座？玩到好無助

上一頁都有啦....入黎起碼都追幾頁post丫....乜都唔睇結果頁頁都一樣問埋呢呢啲問題

咁download咗dlc，個dlc pack都係跟機？

唔得架 notebook 果個只for output

試煉一死就好頹唔想再打

呢兩個任務爆機前先做啦~~一開始就係鳩行探索

但係唔係話要去馬房接任務先拎到隻馬咩？
去到馬房得拎2個任接
玩到好迷

見到有啲人馬劍有attack up 90幾攻
整到 定隨機掉落？

全部rng[random number generator]

係街見到就可以捉，唔駛接任

新手初期 啲勁少少武器爆曬 可以去邊到汁

地圖中間啲武器都唔錯

Amiibo

姐係邊到 開完四個神殿
一落去想去個新手村都已經唔夠打

beginning, middle 定final呀
3個level只要去到rest floor 之後就斬菜咁斬

唔夠打就忍村買衫偷武器 啲怪跳舞咪執走哂佢 巨人身上面都有武器

初期做炸彈人啦

新手打隻 gradians 爆左2件勁少少嘅武，打完得把gradian 斧頭，見到人馬打佢2野又爆埋，得返d 骨頭手臂...點搞

序比黑モリ一棍扑死
中盾反衰左比守衛者一炮射死

3個都係最頭幾關煩
一到第一個rest之後真係輕鬆打

換個心態，每入去一次你對每層個環境都熟悉咗
個場有咩執，D怪喺邊、用咩武器...
熟咗個環境就係你嘅遊樂場啦

入到試煉裡面，冇裝、冇高攻武器，避免埋身肉搏
當自己啱啱玩嗰陣咁，打得淆底D
用多D鎖同炸彈，拉住嚟打，射多D箭，夠用有突㗎
唔好同怪血搏血，反而致加要以唔扣血為前提
問心前面都算OK，final trial先係真正難打

中嗰隻守衛者冇腳嘅，射佢箭叮爆佢隻眼啦
一邊射一邊飄埋身，藍燈狀態起勢咁斬
一轉紅燈就射眼，雖然打耐好多，但安全好多
自問盾反技術好飄忽，唔想搏，衰咗要重新打過㗎
最重要係，D箭真係好多，實夠用

唔想玩master mode好煩但係有金人馬

我睇下黎緊有冇時間搞搞個Q&A
答左5次大師之劍會唔會爛呢個問題

仲有啲武器會唔會有得維修

冰箭冰死隻火巫師之後用火杖橫掃黑暗關
不過11層開始咁Q易

我想問下而家仲有無得速刷雷角賺錢？？定已經fix左？？ thanks

有個建議就係打試煉極
一開始記住執晒D生鏽武器
之後實有你著數

琴晚先刷完
有update 咩？

thanks, 而家走去刷番轉先

玩到而家先打聖獸,頭先先殺第一隻,隻雄鷹,
打佢兩下就死咗

新手留名
屌你老母我打咗兩野已經覺得好難打

個trial of the sword 一層比一層簡單 笑左

final最尾果關 兩支古代箭+冰杖=秒
不過死左係黑mon果幾關

含雷
鬼佬Trial of the sword攻寫得幾好

拎住成堆生鏽武
第一把就錯手飛死左隻章魚

有冇咩網站有新手攻略/教學果d?

岩岩買左黎玩？係game入面完全唔知要做d咩。。

睇字咪知做咩

其實完哂3個試練把大師之劍好似唔會爛? 我走去打左隻人馬同係咁打怪都未爛
如果係咪好屈機?

我一開始都好易禁錯掣掟哂啲武器出街

隻章魚成日射曬我啲武器落熔岩

想問下點買dlc 係咪要轉日本ac先買到

利申 連白銀人馬都打得好辛苦 係咪唔應該買住

最好啦

圢多幾個鐘白銀就唔會辛苦

其實就咁係佢前放低就得

1.用箭射佢老母
2.蛇行咁跑去佢面前放低炸強之後跑遠禁制
3.去蚊佢頭上執草

我屌你老冇呀
去到第三個trial, 玩到第十層比舊石個肚腩掂一下冇左成行血死撚左

唔想再玩，雖然第一次玩

石頭怪勁易打, 佢兩隻石頭怪附近都有上升氣流, 只要係咁上升用箭射基本上唔洗扣血就過到

送古代箭都唔係咩問題
係咁送d突破血量材料先係問題
分分鐘打晒廿幾層有6，7行血

最on9 佢唔係打我我都死

但你唔係應係有冰箭 + 1個鎚仔?
射完冰箭再爬上去轉佢鎚仔就打完啦喎

新手想問 禁咩制先會潛行㗎？

左蘑菇

我都係咁打,飛上去慢動作射5野,重複幾次就殺左

左蘑菇禁落去+個蘑菇唔好推哂，推小小

想問下用amiibo刷左兩條一樣嘅褲返來，有冇得賣左佢
強逼症覺得好阻訂

當我冇問過，原來賣得
我頭先見冇得掉落地以為冇得賣

有冇巴打試過打人馬pat pat 斬死佢

極位一TAKE過
後面易打到唔知自己打緊最後一層

最後隻大妖精要成萬蚊
刷雪球有排刷

我果時係賣礦

邊隻礦最無用
有時怕有d可以拎黎升裝

礦其實有咩用?
好似唔使裝要用礦升?

淨係知發光石拎黎升裝

嚴格黎講發光石鑽石同埋三種屬性石全部都會用到黎升裝
但係如果考慮埋易唔易拎同埋幾時先需要既話咁就賣屬性石, 因為周街都係
至於打火石, 喺你未有火劍可以隨意生火之前留十粒八粒就ok

用嚟升耳環同冠

有無人玩master mode係拎咗dlc個面具先

沙漠神獸難打到 食左勁多蕉

用炸彈做餌

囉完假面即刻變EASY MODE

礦如果唔係要升晒所有裝備為目標其實係賣
Farm 錢個人覺得刷龍角快過碌雪球

收 Zelda $360

如果每次見到怪都有打應該d錢用唔曬
淨係賣怪d心肝脾肺都賣左成萬蚊

唔攞好撚淆

火劍要留黎點火，咁冰劍雷劍有無咩作用？除左打剋屬怪之外

有關起屋問題

想問下買左屋之後
我問個裝修師傅有得揀唔同裝修
但點解比完錢入面得4個武器架 冇其他既?
個option 得返GEAR DISPLAYS

唔識睇日文,又無攻略,dlc唔知有咩多

OH 應該係問點樣拎埋其他稼私先岩
邊度買

起晒所有野送傢私

識唔識睇英文，識咪option轉英文咪得

唔該巴打
原來係自己未禁哂啲DISPLAY 架

啲工具禁DROP 係就咁放地下
有冇得擺到靚靚仔仔?

唔係好明，我未試過就甘放武器落屋企地下，唔係都會消失嫁咩？
我淨係用左果d架去放武器，但每款得三個有d唔係好夠我覺得

會消失啊 係得九個位 自己精挑細選啦
甘你老母

拉實個盾
9禁a
easy mode

尋晚終於玩完trail of sword

有到三隻guardians 同時輪我大米, 成日搵唔到cover 就gg

影相係咪計埋係% 裏
一直冇理到

我都無乜影

刷完龍角 去買相

唔計

請問山神出現時間係咪隨機，定係有咩因素影響？

根本唔需要，出左平台
啲附魔武多到爆，
係空中嘅寶箱都係好野

最煩係D小守護者,擋住條路血又厚到咩咁,打爆3,4把武先一隻仲要得把光劍斬幾下就爆

你可以係每日5a.m準時係3個位見倒唔同既山神

小守護者？邊度？

祠裡面
唔係序位中位極位,係平時解解下迷撞到一兩隻果D

我覺得佢唔係想指龍

請問個12張相到底邊度有提示? 個畫家講完第一幅提示就唔見左

同埋收種子換空間個隻野點解唔見左

屌你老母dlc玩條鐵咩
玩到第9關俾人電撚死左
出隻電幅係咁追住黎吠一野電你5格血

入去之前食定30分鐘三倍防禦嘛

箭呢 炸彈呢

係 想問隻 lord of mountain

劍之試練 初中極位一take pass
Btw 極位最尾嗰關一出黎就見到咁多黃感歎號嚇左一嚇 其餘都冇乜野冇想象中咁難
最尾都係成身武器同弓

邊個叫你同佢肉搏...
離遠掉個炸彈埋去, 兜野炸死佢咪算囉

慢慢開map 就會搵晒咁多位畫家

表面好似好難, 但入面有得執_____令到成個試煉變得好容易

3支野我用左喺d大隻豬度，反而d boss級敵人親自出馬肉搏

應該係隨機
解咗隔離個shrine先
出現嗰時個山頂會有光 得閒望下
見到有光就傳送過去
企喺嗰個位/附近捕佢係唔會出

同一個畫家嚟

聽講喺起始之塔度等
11:00p.m.-2:00a.m.
見倒流星就收皮，見唔倒就有山神
聽講

唉我屌 我平時盾反都好地地
去到座地6 隻果陣 特然失靈
用晒身上啲妖精先知原來冇equip 盾

個到輪住屌落黎真係好易死

有冇人用hdmi連去2k monitor到畫面會糊左或者其他問題？
諗緊買唔買個2k 144hz for switch同ow

用樹遮住 一隻隻黎嘛

係咪有連登薩爾達telegram 谷？唔想入u汪嗰個

Switch 好似冇需要用靚moon

貼牆行, 留意遠處有冇其他守衛者著燈
有就用樹擋一擋視線, 等佢轉去另一面就向最近個隻直衝
埋身時如果中距離已經發現左你, 射佢隻眼一箭先
之後埋左身就開始loop住叮佢隻眼+近物武器狂打
逐隻打理論上可以無傷打晒6隻
呢個試煉都係以安全為上好D

我係衰on9
有一下fail 左爆左盾冇裝返
係咁徒手擋冰雹咁反

Zelda Story DLC (DLC#2)新片

-主人公依然為林克
-玩家對Zelda公主會有更深入的了解

-熟悉的服裝將會回歸

但係我想了解mipha多過zelda

DLC2 係講 BotW主線後發生嘅事

主線都未爆

全部都係刺，點先入到去

提示：刺=荊棘叢=植物=草

除草可以用咩？

用master sword打火山隻大佬猶如切菜
食左個加3攻擊力，斬左無廿下就死

Thx

岩買機 天日先有得玩

玩個半月度差唔多
我買左隻game 25日，玩左一百個鐘

救命 打鬼神獸脫出左點上返去

風神獸

玩左超過100個鐘，清哂d shirine，都係得35%完成度 係咪要執哂900粒seed

係呀 執左二百幾粒屎都未有45%

我都係
人魚妹正好多

冰火兩重天原來好好用

屎佔約72%，加油呀巴打

完全唔明呢到點過，個stop time 有無用

令到中間同左右牆既盆都點著火, 而小心個水喉整淋熜d火就過到

中間範指舊正方體上面所有火盆

真係諗唔到咪用火箭硬過囉

冇火箭我都諗唔到點過

淘寶果D Amiibo卡有冇人敢用

講老翻因住又俾人屌

有用，冇問題，但用過幾次就冇再用

我感覺佢會Ban人, 先問下 到時Save都冇埋

雖然唔應該講老翻，但我唔明點解要唔敢會有咩伏

個個玩老番成個遊戲業就打柴啦
想要就買番正版啦，冇錢學咩人打機

冇火箭既我過左
提未 : 你用4方位黎轉？唔試下8方位？
東南西北 同 北 東北 東南 南 西南 西 西北 既分別

記錯第二個試煉
一定得架呢個實轉倒！我轉過

呢個已經算易 記得有個點火 一次過要點7盞 唔會比你有時間去慢慢逐個點
果陣諗左成日

lm

有咩用
直出最大又咪1080p 60hz出
一係買條philips 4k提升線駁

嗰個反而好易諗 佢排到成個圈圍住你擺明唔想你逐盞點

手提mode 720p係幾多hz?
無60 fps正唔正常

個ON9高爾夫之前過極都過唔到
master mode一TAKE過左

手提mode唔知
不過hz同fps係有關不過唔係等同
機能不足上到60fps好正常

我係頂唔順出返去 打完怪 就覺悟左 原來係要咁

新手上路 想問雷龍係咪轉左12點先出現

116廟先去打神獸
切菜咁

反而果個我覺得易

有乜野慘過身上冇哂位
懶醒點著木箭過
然後最後見到要一次點哂7支

你有嗰兩把武器是但一把先有用

前面果啲擺明就引導你去用箭 令你有先入為主既慨念

佢好似有火把係地下

新手打緊豬頭
見到佢地地盤個骷髏頭有火燈可以射落黎但射極都係fing fing下唔甩
係技術問題定有其他野要留意

射條繩

隻game 既物理係好真實，你諗下一盞吊燈，你射盞燈定射吊住盞燈既繩，邊個方法會令到盞燈跌落黎~~~

master mode sword trial第10關係咪on9
根本就唔夠武器殺兩隻白銀蜥
次次都殺淨一隻就比第二隻係咁落水屈到無哂武器

新手想問：有個黑哂既森林，係咪打完隻巨人開埋個試煉都唔會有返光？其實係咪以後都唔會再返黎？

用左交叉換武大法終於打贏
根本正常途徑係打唔贏

想問下左右閃避係咪就算成功佐都唔會有時間變慢攻擊對手？
我打緊獅頭馬身，只有向後閃避先可以令時間減速

時機問題

係，裡面除左祠就乜都武
如果有屎執就仆街

想問下點解我爆左機但地圖左下冇% show 出來？

打咗ganon?
save個度有無粒星?

去到打最後大佬...
個身著著咩裝好？

古代裝?
不過有補血好易打死佢.

英杰裝

新手想問有無v7 tg whatsapp群

有人發現guardian skywatcher同stalker有第三個弱點

座塔成個都比熔岩圍..點算？

個啲唔係熔岩嚟
睇下有無眼打/用雀技/高位跳落去

強行跳咗上去

明白 thx

第一個弱點係眼
第二個係？

有冇師兄有快刷龍角心得？

眼 腳 肚臍?

Utube 一堆片

話說 breath of the wild 個 subtitle 真係好 sad
個世界人影都唔見多隻

master sword trial古代箭根本係bug黎

蠻人 加攻武 食大蕉 搵機會儲到雷果招技
一野秒撚左佢
利申 未打 仲搵緊seed

成個trial 根本好易
識用弓同lock就夠

啱啱入手 有冇話教學去到邊定一路玩一路自己發掘 事關離開左高原發現好多野要錢 但又好似冇教邊度揾

normal mode除咗做指定任之外幾乎冇用過馬
但玩master mode開始冇耐就忍唔住要捉隻馬代步

印象左右有個爛牆,爬上去,再滑翔過去.
(個牆上面都有黑汁,側身爬牆先上到跳個位)

打晒4隻神獸同主城都吾覺好等錢洗
次次賣走D多的素材就有錢

不外乎咪又係 買屋 開大妖精

大妖精我好遲先見到

我宜家都係靠賣下食物材料揾食 都唔知邊啲嘢係賣得

怪物D骨可以賣,
印象升裝好似無用或者用好少。

鍊藥

打左三隻聖獸, 買齊衫, 起左屋同開晒大妖精. 暫時都未需要打龍角或者保齡球 其實隻game 洗錢位真係唔多, 求其賣下石賣下料理都夠錢

我打到middle trial 覺得周圍黑曬好難打

未爆機的唔好睇

由14分鐘25秒開始

有冇得唔要已register的馬?

你夠5隻再去登記新馬會問你棄邊隻

原來可以棄馬
我之前唔要邊隻就叫邊隻出黎斬死佢
諗起都覺得殘忍

痴撚線

我又真係無諗過斬死隻馬

呢隻game 打哂4獸之後真係無動力玩

d shrine 搵極個雷達響完去到都係乜都無，好哂時間同心力

o

但整死佢之後個list重有架, 我已經有amiibo隻勁野, 想個list得返1隻, 咁即係唔得la~~~

比個機會你去馬神到復活,再放過佢

所以我重係打左二隻咁大把, 依家重由大師mode重玩添,

依個網超正, 我搵種子同shrine都係睇佢

其實離離去去不外乎幾個位 係個雷達附近飛下爬下山就會搵到 雖然有啲要做任務

同我情況一樣
巴打你搵到幾多shrine同seed
我兩樣都係得5x

隻GAME唔好太快打晒主線好D既,
我搵下記憶,四圍遊下,無睇功略,
玩到8X小時先打第三隻神獸.
(最後BOSS一早打左 )

依家105 shrine 吾夠200粒seed
無咩動力,應該接手玩Splatoon2.

去左古代研究所 想升級炸彈同時間鎖
想問啲材料去邊搵 我去dueling peak馬宿隔離埋guardians 搵極都得螺絲

interview 佢成把男人聲

你仲未摸熟個雷達點用
正常你應該可以好準確咁去到個shine上面或者下面
然後就爬山/跳樓去搵

只要你向住正確方向行, 個雷達一直會full signal
如果你行得正確然後行行下drop左
即係話你已經行過龍, 你要走番轉頭

有無人知呢個神殿前面道門點開 玩左好耐都搞唔掂

見到依D石都是關於定身能力事

時停時被打會向前衝

等dlc 2唔想重新玩master mode,爆咗sword trial就算

我去到風車村 佢要我點藍色火 不過我身上無火把 身上又無一把武器可以頂到上風車 可以點？
搵均村都無火把

無記錯研究所入面有火把..(好似係)

無記錯古代研究所入面有定屋外有,
或用木武器都得,
中途有燈位比你點著藍火.

唔係好明 即係點

樹枝都好似可以點火 炸定幾枝

木箭都得

邊到會有馬場？ 我係風車村附近搵唔到有

見您好似已經推咗少少
中間對正道門咪有支攻城錘，lock佢時間之後瘋狂打向到大門，done

我得三粒心時玩呢關，心諗打完兩隻又兩隻，仲要敲門，點夠武器用

有個side quest係有個人叫你施捨隻馬畀佢

打Ganon 其實係咪15血都夠打?
想問野蠻人裝好用定幻影裝好用

搵回憶有冇可能唔靠個阿伯
玩耐左睇睇下相都大約知個方位
有無巴打死都唔同佢講野

我琴晚玩左呢關
玩完打爆左2-32武器
又係得4粒心

自膠

有幾張得，火山無提示好難，
有都搵餐死

火山真係好難 係啲山丘度爬左成日
最易應該係女神像 中央廣場

有遠景果啲感覺有機會
得幾棵樹果啲我都唔知個阿伯點認

原來lock佢時間可以打郁佢 完全諗唔明點解
我推郁佢小小係用炸彈炸粒大石撞向支錘到先郁到小小

打主線 魚人個PART 要我收集 閃電箭
要我打人馬....
我得5粒心 一刀就死..
上網睇完攻略點打人馬 都要死..
到低要點打先羸..
打足全日都死
死用20S LOAD SAVE用50S..
打到好灰機 係咪主線次序開錯..
有冇巴打打救我 卡足24HRS

好小心地拎哂啲雷箭而唔同佢打
玩到心跳加速

拎幾多支就可以走?
我本身有 見到樹上又插住幾支

between 其實入村條路都有幾枝可以執

其實射得準4支就夠
不過學識打人馬就幾fun嘅

依個之前個對門我諗左仲耐

其實呢關都好straight forward架啦喎

煮平靜食物食，一係忍裝，
應該發現唔到你，
不過平時開箱都大把雷箭，
其實可以唔同佢攞，
開頭吾知有鎖定制同閃避，
只係跑同用弓箭打暈佢，
死左幾十次先成功打死一隻人馬
之後識用一閃，其實好易打，
因為佢D招好易閃。

5心解下寺，4圍遊下先，
有十幾心先打主線易好多。

食三防food去打 包你爽yy

我今日都係打到呢度
好多招用後step就避到
記得執多幾把武器上去

其實冇必要打佢

唔洗打😂等佢行開
去啲樹到執 執夠廿支走人
我一開始都同佢開片死左幾次

玩 DLC 極位試煉...去到最後一關先黎輸
輸比隻騎馬哥布林......!!!!

終於練到無傷殺人馬
慣哂佢d攻擊模式

死得多 啲pattern 已經熟哂

劍人馬都有信心 大鎚人馬就難好多

大鎚打地果下煩D,同轉轉轉,
吾似劍重易比你一閃,
捉佢鳩沖D招算

弓箭打頭最安全, 打中頭之後佢會跪低再弓箭打3下, 之後準備再射頭, loop多幾次就死

我想問個save係咪跟機
假如我插第2餅帶既zelda入去都係玩返第1餅帶既進度？
定要重新黎過

GAME SAVE係跟機

新手一問
用完大妖精強化後 佢就走左
係咪無得再用佢強化其他裝備？
上網睇話得4個大妖精 姐係用晒就無？

無野啦
原來仲有得叫佢出黎

你個名+你樓上個post

最後一層做咩唔放曬啲炸彈箭

未試過射炸彈箭同古箭射得咁爽

易打到唔知最後一層
打完,下?冇啦?

一開波起冰柱爬上去, 用弓個兩隻應該冇咁快發現到你
其他拎近身武器個D冇辦法打得中你
上左去逐隻打落馬先, 再慢慢殺

唔知點解,打西雷龍邊到都係出鱗片比我,係唔係第一次打邊個位都一定出鱗片?

要打岩位

邊個位為之啱,試咗好多次,
好明顯係打個角架啦

上下左右,前前後後打勻哂都無出鱗

炎箭射草起飛 > 炸彈箭清場

我試過炸死自已

換支狙擊弓
女仔國 士兵果度有把

Boold moon 會refresh

邊個呀伯呀？ 利申 新手

畫家阿伯

今日終於爆機 玩左成個月完成度都只係得22.33%

新手一問，有隻渣2把武1個盾既guardian點打，好厚血，一刀斬死我，同埋點解有時好易發動到慢動作打人有時避極都唔得？

一刀死真係升裝同血，
一閃要係佢攻擊距離內，時點要準 ，
太早閃無，太遲比佢斬中。
練個距離感，引佢出招易閃好多，
極有儲炮個D，盾反要練。

兩個武器係咩武，通常得sword/spear/大刀，你睇佢右手拎住咩武，三樣都係45度拎住好似
如果sword就好似係收一收刀之後斬落黎，甘收刀果時就左右避
如果係spear，佢好似係會90度支武器，之後隊你，所以都係左右跳
大刀就tricky小小，佢會打平支武器，之後轉一轉把大刀，再打橫斬，所以要跳後空翻

有冇巴打玩緊master mode 嘅劍試煉?
想知啲黑色怪以上點打好…打佢都扣唔到太多血，射箭又係，而家仲停留beginning 第7層

炸彈流, 你控制得好基本上佢回唔到血

2抽1控制唔到

你自己keep住行就得, 如果其中一個拎雙手武就打另一隻, 因為雙手武攻擊慢, 多D時間走位

銀色都係咁打?

想慳/唔夠武器就要咁打, 我唔係打得好勁, 但俾我練到用雙炸彈炸到佢地冇得回血, 第一個炸彈爆個下已經可以換定炸彈, 較埋位, 佢起身個時第二個炸彈最多差半秒~1秒就回好, 然後loop到2046

玩咗兩個零鐘，唔睇攻略真係玩死人，可能平時小用個腦
有冇巴打啱啱開始玩可唔可以加TG 傾住玩?

攻哂頭四個試煉我已經玩左5,6個鐘
慢慢玩啦呢隻野有排磨

頭一次玩差唔多
之後玩熟就好快
我用左1個星期先打完Ganon
顯示進度得23%
已經冇心機玩

我都係幾日前由頭開始玩過 (master mode), 依家諗住打哂120個shine,
先開始打4神獸, 太快打哂隻game會冇動力玩落去

你先果4個遺跡咋

點解得23%咁少?

點解咁有恆心嘅

你遲下打埋ganon 就知其實原來自己遊戲完成度好少

因為有900粒屎

慢慢磨先好玩。
每日玩都用小小時間炸下樹拎下木材。

隻game太正。唔想一下子就打爆。
雖然普通模式好易。
拎住百枝爆炸箭。
可以輕易做低水風火電加農同大加農。

normal只係打左兩隻神獸和trial of the sword Only, 隻 game咁正, 慢慢玩真D等DLC第二波都好呀

銀色打兩下，轉武器，打兩下

多過一隻就用屬性武器搞一隻
打另一隻

玩左個半月到 慢慢玩
岩岩終於爆機
但係好撚空虛 唉

我都係，玩左成個月
搵哂記憶大約玩左110個鐘先去救公主
而家好空虛

我連12張相都未影就爆機, 都好空虛
佢D 野可以有關連, 又可以冇關連
變左完唔完成都唔太影響爆機, 除左影相任同四大神獸

我冇咁多時間玩, 不過都叫玩左個幾月,
而家先三十幾個shrine, 屎又得廿零粒
有解下主線, 周圍搵下阿伯同搵回憶,
之前打左隻神獸, 不過而家諗住繼續hea下先

隻game一開始就指住隻boss叫你打,
反而好想慢慢睇哂成個故事

新手想問心心同氣力係按咩比例分配？而家五個心心，昇左一次氣力

我知要13個心拎大師劍，但氣力昇幾發多次好？

氣力最尾一家定會升爆 (最多3個圈，爆左冇得再升）

屌，trials of the sword個最後試練卡撚左我89粒鐘先過到

我就升到13心拎左劍先去換返氣

好撚易
最後最易
最難係初始
尤其第10關

有啲雪山著左防寒服都會扣血，係咪單一件唔夠

係呀

咁邊度搵多件

另問啲礦石係咪全部賣得？sapphire,amber,stone咁

Q: 礦石賣唔賣？
A: 隻GAME係得D首飾升級要礦石，但首飾同頭裝備不能並存，非收集狂可以賣哂，每樣留10粒做支線就得，（無火劍要留多D打火石）

火劍可以刷右上龍骨
競技場
同埋競技場上少少既湖中小島

月光石可換鑽石，唔好賣
打漏左

你地圖開到邊？
係打風之英傑，雀仔的城入面有賣套衫。

想玩Master mode
但真係無乜動力有頭收集過

玩住先，都就黎出中文版，到時再轉

中文版係咪要再買多隻

希望唔會啦

尋日發現IOS有個App好好用, 收集左邊D可以係果度mark左show唔show出黎, 好方便~~

Link plz

係 app shore search "zelda", 個app 名叫 "Breath Companion"

正！

有無巴打有Android APP 推介, mark 下Seed collection, 地圖, 食譜就OK

用網頁始終好似無咁方便

有確實消息？

想升級兩個炸彈 啲材料係咪打guardian先有
我喺唔郁既guardian搵極都係螺絲

有啲shrine 開寶箱會有

想請教下, 有人話爆左機先買DLC 要重頭玩過, 所以爆前買DLC 玩埋先打大佬好D, 我有冇中左伏呢??

有

trial of sword唔影響打大佬, 喺hyrule castle同divine beast入面把master sowrd本身都會係覺醒狀態

至於master mode係用獨立save, 無論normal mode有冇爆都係由頭開始

啲DLC裝就幾時拎都得

thanks, mate!!

岩岩去完實驗室拎返基本技.. 但一直都係跑山做主線劇情
個人d裝備未搞 食物又唔知個食譜
請巴打們教我點玩落去

昇級石板昇左炸彈之後昇咩好先？

食譜去馬房會見到d poster, 同堆睇下你執到既原材料description 就試下9煮

食譜
肉X5
植物X5
防寒植物X5
消暑植物X5
夠用了
後期加黃心植物+無功效植物(例如蘋果)
平時見到野就採

目標可以先開塔
係上面望下有無寺見到
開晒見到的寺
再去下一個塔
中途收集種子
解下村人任
應該都要玩好耐

開塔係唔係去個塊area 內最高既塔就得.. 感謝巴打

劍試煉用古代箭一野ko 人馬，final test 1 take pass

守護者鑰匙是真是假?
有無人真係做到?

射箭果陣唔知㩒左咩變左第一人稱 點轉返

有啲弓畀你射遠啲會變第1身

最終boss好易
返而係係城堡行行下入左去打人馬

新手一問，如果著會套蠻族，
再食+3攻香蕉料理，仲有冇加成架?
定係同蠻族重複效果?

用咗一個禮拜，啱啱打爆機
應該會放低一排先，日日都係咁爬山

有兩架UFO守護者個塔要點上
差佢同雪山睇唔到果個塔就開哂啦

唔會疊
著蠻族裝就唔好食蕉

係唔係右上角果邊果坐？
我拎風精靈硬飛上去

未拎
係果區盲盅盅咁解任, 都未爬到座塔

開頭咩服裝可著到後期？唔想晒錢買錯

成是有朵花周圍走係咩黎

裝有唔同用途, 唔會有錯架喎

追曬咁多朵花有yahaha

痴線.GA.....劍試煉第10層隻白銀蜥蝪可以點打呀.....我打淨一隻...用交叉炸彈都炸佢唔死.....

後面Y佢
係佢訓底果陣走去另一面等起身再Y
可以無限Y

咁癲.....問清楚先, 第一下偷襲完, 係唔係要走去佢頭部位置?定尾部位置等佢起身?

頭位置，起身會轉身

Story去到第二條村
撞到巨石怪嚇撚死

功能向，你上雪山又要著衫，上火山又要買衫

之後都要買衫

走唔甩

打獵儲錢把啦

狗衝咗套Barbarian Set返黎先醒起Phantom Armor都係加攻

Barbarian有得升級,Phantom無

唔比人打中就得
好似係

明明我已經搵晒shrine
但shrine quests只係36/42
點搞

Sorry啱啱先入手 想問下dlc係淨係日本eshop先有

四英傑真係好正
想睇多啲佢地既鏡頭多過Zelda

好鍾意呢幾粒彩色bb
好鍾意雀仔國個地圖，可能個環境好靚
雖然好易打

US/UK too

你解埋詩人仲正

Master mode 劍之試鍊 初階 第10層係最難，足足打左我10次有多。
反而Final最易，1take pass

古代箭派太多

之前係個祠到拎左把雷劍用到斷左，想問下有咩方法拎多把

鬥獸場

我今日都過到MASTER MODE嘅劍試煉啦
初階又冇乜勁武器同埋冇乜場地要素搞到好多隻都要硬碰硬咁打死佢地
中位同極位就好多地方只需要轟佢地落街就完成

連序位都過唔到

轟落街同屬性一擊殺真係爽
無屬怪最煩

比個參考你

人馬最爽...鎖住+古矢=收攻

聽你地咁講 反而beginning 係最難喎
但最後果隻獨眼怪都好易打 定係仲幾關隱藏左

啲狗要撚幾耐先會帶你去揾野 已經加左好多次心都冇反應

4塊肉

拎藍火個度點做,一開門個火把就會自動收哂,熄心

睇清楚個地圖先

搞掂左thx bro

一次過？

第一次膽粗粗打果啲巫師，支雷光杖又幾好玩

去到第二個村 有兩個任都要我上雪山 但係我冇防寒裝 咁我係咪繼續宜家Zora個任 之後先再解

求救，搵唔到第120個廟
我都搵到眼盲，有冇人幫到手

SPOILERS

170個鐘37%爆機 等splatoon

個細路話帶我去遺跡
行到一半佢突然U-turn走人
佢話夠鐘返屋企食飯

仲有呢個
Master Mode無傷通過

屌今集ZELDA真係好正, 勁多野探索根本唔想狗衝主線, 玩左好耐先過左第一個主神殿(水), 個迷宮設計雖然短但真係好正, 故事又勁吸引, 停唔到手, 晚晚入GAME搵SHRINE睇風景都磨幾粒鐘

近幾年已經好少遊戲令我咁沉迷入個世界

一定可以上到, 我都未打過神獸就開哂個地圖先

新手想問下賣普通箭啲鋪頭 or 商人係咪會refill？之前好似有錯覺不停有得買咁，但係玩下玩下好似間間都sold out 咁

Blood moon人馬會唔會復活？

唔該哂, 不過我已經上左去
我見佢地自己scan有盲點,
著左忍裝冇其他怪發現我就冇再召d UFO過黎

會復活, 依家玩緊master mode都一有人馬就去打

仲玩緊普通mode咋 琴晚先開埋最後一幅地圖（右下雪山），我又唔鍾意騎馬，日日跑map都已經跑咗一半時間，解一兩個shrine hea玩中

話說邊度睇到玩咗幾多個鐘

主線其實唔係好長
中間啲捉吓馬，打吓獵，搵吓迷宮
都好好玩

我都試過

巴打們想問下
剛剛打到開zora個版圖
得5心 係咪打唔贏d shirnes既機械人？
因為d武器就黎爆哂 佢都仲有成半條血
有冇咩地方可以攞武器襟打d?
同埋爬山衫係咪要打贏個海上shirnes先有？

5心無關係 係你D武器唔好太低攻
射佢眼 用雙手武轉轉轉佢就好快死
major test就唔好喇 你D武器咁低攻

會; 會

就係major test隻機械人
打唔贏

遲早會贏

Major test 好撚恐怖
轉轉轉

仲用緊周街汁果d武
幾時有勁d既用

周街執到完場
但其實major test跌d古代武好快爆
唔洗咁急打

我係諗住儲佢d獎勵換心心
唔知有武跌

打左其他先
熟左點打再返去報仇

thx bro

有無巴士有買amiibo 黎用
邊隻amiibo 抵買？

第一次接觸zelda 真係好正
不過主線短咗啲 唔知會唔會keep住出dlc
因為我見佢一集出好耐

開到zora圖 暫時用緊把50 既啡劍 係shrine攞 係唔係要慳住用

無必要

九龍灣好似有間算平（好似係）我當買件擺設買咗兩隻：騎馬同射箭林克，有時連拎都唔記得拎

Btw 我反而想知一張卡果啲係咪全部都係老翻？

一開始都幾難搵武器
迫人諗辦法背刺

想問日文版封面同英文版封面嘅內容有咩唔同?

想問暗林克點先有得買
怪物商人度唔見

進度唔夠

50啡劍係沙漠區附近某山洞有得拎
會re-fill

咁如果係你身上最高攻的話，就慳住用
完美回避先拎黎用囉

雖然都係打兩打就爛

我覺得長槍好用過大劍
咁當然單手劍最好用既

要打晒divine beast 先至有得買

雷之神獸真係好難破
唔睇攻略淨係開到一部Terminal
逼於無奈對住攻略都打咗個幾鐘

想問歐版同日版或者美版內容有冇唔同?

無

雀仔超易，雷都有d難

利申 差火山果隻未打

沙漠嗰隻？解迷唔難，係轉到頭暈，不過隻ganon我未打到，未諗到master mode會回血下點keep住打佢，慢少少得唔得

會唔會太難
果隻最難打

我覺得隻 guardian 最有用，但好柒

我覺得guardian好有特色，幾得意

點解我攞完飛行器飛左出去個地圖都仲係黑嘅

要上培用部pda 先開到，每次去到新既範圍都會有一座

你可能忘記咗，
其實開頭嗰區都係上咗塔先出到地圖

有個地方就算開左塔都係漆黑一遍

on9森林

有冇人覺得啲korok好得意

Yahaha! You found me!
Buh-bye!

次次遇著d要拎起舊石先見到既仆街仔
搵到後我都會㩒A制用舊石中9佢
然後佢就會"哎呀"一聲

第一隻玩既zelda
我反而對Zora條魚有感覺多過zelda
雖然好樣衰
Link唔記得佢仲死左好撚sad，link又永遠唔出聲好似唔識傷心咁
如果有佢npc我一定得閒就同佢傾計
最後我掛左係屋企正中紀念佢

四英傑都好搶戲

屌奶星有座塔周邊全部都係巫師同水中蚚蜴，打左勁耐先偷雞上到去，啲蚚蜴係水入面打撚到咩

唔理佢地狗衝上去

有無人記得有個shrine係用控制台將個波係個迷宮到 6 出黎

我成個迷宮反轉左先6

我果陣趁d蜥蜴游走左, 戴左個頭盔加zora甲夾硬衝,
巫師電我扣d血但係冇跌, 食氣先上到安全地方
我都唔記得係冇跌定係爬得快打唔中, 好緊張

仲要上到高幾格望番落少少d巫師就係度跳舞,
好彩佢地唔會再上

我係引左啲巫師去陸地逐一擊破跟著先狗衝座塔乜裝都無

今晚就去升炸蛋，炸撚到班蚚蜴絕種

想問下去地圖左邊個森林可以點過去?
由tower飛過去唔work

下我第一次去雖然死左兩次，但好開心wor
屠晒D巫師同雷蜥蜴勁多雷武器用
D蜥蜴射佢有電隻角就ok

我都係 好撚cute
Korok forest入面仲有隻係咁讚阿link靚仔

我都係, 一隻一隻拉出黎打, 勁多武器執勁開心

拎晒D雷槍去篤神殿入面果d guardian

想問點用盾滑雪？

擋 跳 A

咁又點呀？型囉！

打第一隻BOSS,RUTA入邊隻黑色野仲係得3格血係咪正常??仲用緊guardian sword 唔夠做

黃金有檔賣老翻綠帽達amiibo卡
一套成$380
好過去搶

分明係恰人唔知價 , 旋轉拍賣果d 都係80 -100左右 , 不過聽巴打講話卡果d 都係老翻 , 所以就不作考慮

btw 有無卡係老正卡 ? 雖然d amiibo好靚 , 但係隻隻買哂貴到仆街

其實你對amiibo無興趣係無必要買

有呀 , 買左兩隻當擺設還不錯

你無打shrine 定升哂氣, 點會得咁少

無老正卡。
個nfc 係個amiibo 下面。
然後人地搵方法拎左 nfc 晶片資料。

上網打 n2 elite會學識多d野。

升左2次氣同埋想問血係咪得祈禱一個方法升

既然你都講到無老正卡 , 你可以直接d 講一個字就得 : 偷

咁我都無謂再深究

打贏神獸會昇一個心

唯二正版"amiibo卡"係mario sport同動森

即係其實有正版卡 , 只係唔會隻隻都有公仔版同卡版咁解 ?

我都解晒4聖獸同90個廟，唔想打boss 住。
白銀人馬都打到悶

我覺得無理由打到嗰個位都係得8個shrine
定你連d 村都未去

會唔會係魚與熊掌呢？

順便問埋，新手應該升心定氣先好？
同埋粒金屎升邊個位先？

剛開始玩，打左頭四個shrine，飛左落去之後出左ex treasure任務，但去到面具位置無寶箱，請問點樣先有？

我一行氣後先升心 反正前期都係秒
之後升13個心拎劍 再升多行氣
再全心
啲屎就 近戰 > 弓>盾

升邊樣睇你玩法, 橫掂都有得換

我之前normal mode係升心唔升氣
抆完劍之後先開始升氣
諗返起一圈氣打夠13心都幾痛苦

而家master mode我就初期直接升氣 (因為有DLC面具唔使同啲怪打)
升到爆三圈就啱啱好可以換晒做13心之後去抆劍
之後想點分就點分
我而家keep住兩圈氣升心

你去到嗰度應該有本書仔要你睇，本書仔謝咗啲hints俾你知啲面具收咗係邊

唔該兩位巴打
咁升一次氣先再升心

170個鐘爆機
好好玩，
但覺得可以更好
自由缺點就係難度做唔到平衡，
做唔到一關難過一關咁，
有時過完幾個複雜嘅shrine，過返啲簡單直接嘅會覺得冇癮
神獸設計得好，如果有多幾個就正

想問有冇方法可以check自己搵左幾多廟&屎？
除左地圖逐個數

Loading 個畫面右上角咪有

原來Rito五蘿莉嘅老豆係佢

新手岩岩玩周圍行
去到個位無啦啦播片舊石識郁
之後就俾佢射死左

hold實個盾擋+A制可以反射番俾佢
應該大部份人都有被佢追殺既經歷
還擊啦

買左隻zelda之後係屋企嘅時間都係玩緊隻zelda

Mipha>>>>>>Zelda

隻揪

但係用左黎升野個數會唔同喎

up 乜撚

你睇清楚先啦

有show埋shrines數，唔係叫你睇orbs

係喎 眼殘
Sorry

想搵晒啲回憶先去打大佬
仲差兩個
但行晒啲馬宿都唔見個畫畫啊叔
唔想睇攻略搵啊

個阿叔有時係村唔一定係馬場

而家掛住打料升裝
主線仲停左喺度

想問下樹上面個啲榴槤蘋果會唔會refill

落完雨

收工返去再睇下
thx 巴打

你地部switch玩幾耐冇電
我果部1個鐘四十五分鐘至兩個鐘已經冇電
但新機來

有無人好似我咁
唔做任唔做主線唔打怪
沖去開晒啲地圖先
雖然會係咁俾塔下面啲怪打死
但玩避怪開塔都幾好玩

完左新手任之後
去左條村之後
應該繼續開神廟?.定直接狗衝去研究所?
同埋騎左隻馬 搵唔到馬宿登記

可以explore 下先，等自己對個世界熟悉d

我都覺啲Stable其實唔算好方便，似為遊戲故事多過實際功能，反正玩耐咗都用神廟傳黎傳去。

有呀, 我有frd真係一個主線都唔解
仲開哂d shrines先

我冇咁誇張,
係一開始攞左滑翔傘就直衝去阿婆度,
中間路經都會開shrines同爬塔,
解到第一個研究所果時就決定skip主線
因為成日爬山同埋避怪多, 我之後加氣,
得4粒心就開哂啲塔
明知下面成堆怪 !! 住你要狗衝上塔頂,
諗起都刺激

中意做乜就做乜
一開始梗係見到神廟都唔打卡, 但係去執哂啲屎

我冇睇攻略, 開左一半塔我先路過第一個馬宿

新手諗住玩保齡球賺錢 但係冇多件防寒裝 有冇手足有第個遊戲推介/邊度拎到多件防寒裝

帶住火屬武器都可以升一級防寒

講緊刷把武落火堆變火屬？

諗緊買唔買season pass 拎yahaha sensor頭
打左三十個鐘 開得兩個武器位
搵唔到D種子 係見過兩隻明顯D
踩完個制飛過去同踩完個制射D飛行箭靶

我指火劍/火法杖呢啲
你咁樣做(好似)都得, 但係會跑唔到

火劍/火杖掛係背度就ok

仲有好多pattern好明顯
搵多幾粒你就知見到某啲野果度實係有粒屎
我應該仲miss左好多

呢個guideline整得幾好，不過慎入有少少地圖spoilers

係你唔好彩定你特登唔行大路？

我每次揀定目標就直線去
我知隻game有馬宿, 不過冇經過就冇經過

我依加齋玩shrine同開塔
主線唔撚理

啱啱行完個迷官
好滿足

飛航mode, 光度最底高少少，聲音一半

手制拎岀黎

3至4個鍾

點解明明120 個shrines過晒，
shrine quest係41/42
係咪因為有一個係未出quest就解咗

有quest架
我未接任已經過左唔少

火聖獸真心地獄級

雷？

雷都係

火好易喎

易到笑，得兩個扭法
完全無睇攻略

我反覺得水最難
雷火 需要一段時間先過到
但水最後一個terminal 我睇左攻略

水真係難
勁難就啱位

隻game主線根本就係玩shrine同開塔,四圍解村任

zelda 公主 wfc?

我玩master mode就係咁

有多d zelda以外既回憶就好

地圖右上角, zora's domain對上嗰座塔點開
成日一行埋去就俾guardian 打死

我都係靠兜路

我殺上去

Master mode
做回憶任》一邊開圖一邊解shrine》拎大師劍》打4聖獸。

有排玩隻game會種子，又有劍之試練，第時仲有dlc2玩
屌
唔訓覺都玩唔哂
仲未計埋支線任

其實係咪唔洗好後期先打4聖獸?
我仲解緊side quest，唔知夠唔夠打

係馬宿度直上中間d岩石呢, guardian唔會主動巡,
但係其他怪發現你會we哇鬼叫召喚佢地過黎,
我最後著忍裝上就無事

呢集四聖獸迷宮好易，反而有d廟好難

地圖中上個大森林係咪冇得飛入去，我一飛過去就自動死

隻皇家白馬好型棍

我唔夠氣食住氣力飯去捉，諗link食住飯撚馬個樣

blood moon個時煮頭兩次都煮到二級防寒野食，但第三次就唔work

迷霧森林
要行路入去

係咪無得backup save...下星期上去換機

買100支bomb arrow 咩聖獸都夠玩

其實我諗隻game冇限你先後次序做任何野
Side quest見有人打晒4聖獸先做都有
利申：忍撚住唔打主線 開緊shrine同儲屎先

風神獸真係易

我開哂terminal先開地圖，隻野轉身無用過

i know that feel, 好彩我換個時先啱啱去到水城

皇家白馬個任係咪有前置任 見唔到個阿伯

amiibo dom 出黎既武器會唔會爛

應該都會

想問下dlc係日本同美國eshop買冇分別㗎呵

冇，你試下轉到朝早/晏晝見唔眨

新手岩岩玩無啦啦行到去個位可以登記馬仔
登記完隻馬仔騎左陣就跌左落水
請問有咩方法可以救返隻馬
隻馬自己游左上岸但周圍係水唔肯走

登記左可以去馬宿執佢返黎

遲下先再理隻馬仔
開頭仲諗住有隻馬可以周圍遊

唔睇攻略好花時間, 但係自己係村收風解到任好正

我頭幾隻未登記到就壯烈犧牲

我一捉到即刻走左去登記
而家周圍走先打左七個shrine
得四格心一格體力好易死

Mipha同Zelda把聲一樣咁嘅

Zelda英文把聲配得好難聽 我聽日文算

個任係咪雙子橋嗰度接

打左13個shrine , 都唔知乜完來有主線架咩

我攞左個降落傘之後其實應該做咩?
而家都係不停鳩打shrine 開地圖咋

一開頭個廢老咪指示你去某條村, 呢條就係主線, MAIN QUEST 果度有講

收zelda amiibo卡 $30
紅色線/東涌線

唔係，係捉白馬附近嗰馬宿到

淘寶都要40蚊人仔喎唔係咩

想問呀伯個lab 既藍火要點樣點

佢有同你講個地方名架
同埋佢間lab有火炬可以拎來用

一個memory 都搵唔到係咪好我問題

村同馬宿有個阿伯比提示，都幾易搵
12個有11個我都就咁搵到，得城堡費事煩先睇左點上

有個咁既人 陣間去搵下先

btw 我隻馬好勁
我騎左上去之後比佢自己行
佢自己會幫我搵Shrine

屌你老母 傳一次聖火落幾次雨

用bomb箭

我嗰陣都係咁

用火箭都得
或者其他生火方法

所以 我等停雨先傳
btw 你可以 坐火邊 坐到停雨先

終於過到第一場major test

隻game仲要好抵死咁有過雲雨
有時明明見到好天但係頭頂落緊雨就爬唔到山

次次我要爬山先落

有時真心躁, 吊佢係懸崖一晚等雨停

總好過就爬到上頂紅氣埋以為啱啱好點知就到果下先落。。。

有d 咁既馬架咩

一到blood moon 就想快d 撳走佢，zelda 把聲搞到勁恐怖
日文聲好似無咁恐怖

我諗佢係行上地圖有顯示嘅路上面，馬會自己轉彎跟路行，咁其實都有好多shrine會係路附近望到 ，我都係今日放隻馬上路由佢行先發現有自動導航

呀伯個lab點聖火個到勁多怪

其實啲jelly chu chu有咩用

有d用黎升裝
今日發現普通chu chu用火劍打可以直接出紅chu chu jelly
之前仲係度愁每次要搵藍色以外既chu chu果陣佢地就唔出黎

有咩方法睇自己係咪爆左機
打完ganon 之後 個save 又去返佢門口

變red chu chu我知
將冰同水chu chu掉落火堆就會變red chu chu
有時有荊棘掉red chu chu會燒到
有時又唔得

你望下第一頁Q&A啦

點樣升裝

玩咗幾個禮拜..............
0 進度...........

仲晌度遊山玩水...........
完全唔想做主線.............

回憶觸發係一去到個地方就有
定 要企到完全同張相一樣既位
還是要 影番張一模一樣既相先得

企過去就得 企咩位會有金光提示

有冇人可以話我知點解我行哂啲地方都搵唔到件夢幻之鎧
人馬又打咗 又避開哂啲Ancient機器

thx

+1心 +2體 走左去打人馬，龍，駱駝
一走埋去就俾人秒
(但明明我有 15個orbs 未祈禱)

話說其實加心定加體好

我都係 咩裝都未升過 除左紅色個D怪...基本上其他都可以差唔多一下秒鳩我..

追post

點解去到搵唔到箱/件衫

懶人表示平均一下體一下心算

係咪DLC 呀？

13心後
All in體
之後再心

咩係DLC

downloadable content,要另外買

唔係掛 又要收錢- -

三國志 六百蚊 係咪傻左

屌你老味隻雷之加農打撚到發脾氣
扣左一半血之後佢一身充滿電鰻
多多血都唔夠打啦

一係食防電藥同佢硬碰，一係就熟讀佢攻擊模式玩bullet time

新手一問
地圖只喺顯示新手區
其他區點解鎖？

爬上最高果d紅色塔打卡

新手區都係開塔, 只係果陣座塔未升高唔覺

血月啲Guardian 會唔會重生

自
reply錯

唉唔得

想問下間自宅有無得再買傢俬？剩係得張床同埋裝備架好空虛好毒撚

想問下destroy canon點解
每次一入親去就比啲八爪魚秒撚咗
利申：新手

會重生

你打到佢一半血
即係佢已經係半空飛d電石柱圍住你再電你?
要用磁力磁返條石柱去佢附近
佢放雷就會電到自己
然後又會變返格鬥架啦
呢個位我都kick左一陣

最後大佬黎 你清哂主線果4個hero 先好入去

Tips:
1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳
2)解迷卡關時不妨諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示
3)冰能力除左結冰仲可以解冰
4)善用地圖個貼紙功能mark低邊度有特別素材/礦之類
5)拎到相機後見到乜都影下儲圖鑑+可以用sensor搵野
6)Guardian啲炮可以盾ZL+A反射
7)唔夠打咪Skip住先囉
8)如果唔知個道具/材料有咩用可以留意下佢嘅description
9)更新v1.2.0後可以入game setting轉語音語言

當你upgrade晒所有設備佢就會送傢私俾你

過左依個位啦
佢電親撻落地下之後變左成身電

四獸都好易打咋喎

有冇買箭呀? 鳩射都贏啦

著雷裝減傷啦
我去到呢個階段都係射箭同大師劍鳩劈喳喎
無特別技巧啦

帶幾個硬D既木盾去咪唔會過電

有蜥蜴個神獸能力未?
開防護罩反佢老味又得

開頭個陣用晒3次黎擋岩岩好一半血
但個罩本身好似擋唔到電

拎完滑翔傘之後要去邊度拎主線

阿伯咪同你講咗
向東行

唔知去邊 就+號 > Adventure log

諗諗下
沙漠蘿莉應該都過左100歲

除左碌雪球同賣野之外仲有冇方法搵錢
d箭好撚貴 最後個fairy fountain又要成皮野

想日口想問大家呢關係咪要打個波入去 但我鎖左佢之後打 次次都飛走左

百鳩幾個shrine點認得
個shrine咩名

我好似有印象,因為我都搞左好耐
我同你一樣都用時間停止,然後「用箭」去射高佢,
好順利咁跌左入去
但其實呢關好撚古惑,
YOUTUBE段片入面D人睇完之後個個爆粗話自己試成個幾鐘,
原來咁白痴
答案下面
池底有個弧型鐵碗可以撈起個波,用磁力撈個波上去就搞掂

呢關我好快, 因為算早期搵到呢個shrine,
果陣仲係唔知點解覺得呢d橙波係吸得起, 一scan就見到碗

搵到個shrine入口, d過雲雨可以乞人憎到係我拉弓準備炸果下淋我頭頂

新手應該買咩裝備好？想問島中心的火劍爆左有無得再拎

點解唔用炸彈炸

係懸崖冇位企邊飛邊炸
同埋我遇過有d地方炸彈炸唔開

紅月後有得再拎

應該係掟得唔夠貼啫？

可能係
不過尋日果個係懸崖度, 我應該冇咁好技術一路飛一路掟炸彈仲要岩岩好炸開

正解

唔該手足了 呢關玩左我好耐都完唔到 被逼要放棄

而家仲有咩方法刷箭
同埋前期買/升邊件裝好?

利申:新手

去人魚村那條路
隻隻蜥蜴都跌5支10支箭
行一轉收到成百支
尋晚先行完

收工走返轉先

之前我仲將個波放上個四方形炸彈上面炸佢上去

final boss仲易打過人馬

搞得掂劍人馬，呢隻Game 已經冇任何怪有難度

錘人馬難D吧

盾反

謝巴打！想再問咩防具岩新手？

DLC套phantom armor

買套忍裝用住先啦 , 非常實用
避怪又得, 打獵方便, 背刺容易啲, 夜晚仲跑快D

其實一開頭都係得忍裝同士兵裝有得你買
忍裝就好似上面巴打咁講功能性強
而且捉小動物例如蜻蜓同蜥蜴仔同fairy會有易好多
呢d小動物你遲下就會知好有用

士兵裝用黎打交
可以買頭同買褲, 衫著阿婆俾你套英傑服
係初段防禦性較高的裝備

慢慢你會執到一件半件爬山裝同防雷裝
到下一套真係要俾錢買既就係鳥人村的羽絨裝
有佢先上到大雪山帶

尋晚終於完成左 "大師 mode" 既劍之試練, 真係得序位難打D, 中位同極位都一take過, 不過中間都好多失誤, 差D死, 之前以為把大師劍覺醒後 (60攻) 唔會壞, 原來只係耐用D, 差唔多可以打死兩隻白銀人馬.

尋日新買 停唔到手
想問下spirit orb除咗加血上限外 另一個選擇係有咩用
Btw 想問下dlc幾錢 係咪得信用卡or買nintendo gift card方法？

買前問一下 係咪大部份時間都唔洗連線玩？ 因為出街冇wifi

另一個係體力, 即係跑同爬山會扣果D, DLC 2500日圓, 大約hk$180左右, 我係用信用卡買的.

依隻game冇online架

想問下有冇輕鬆玩嘅巴打分享下有趣嘅地方/事件
暫時主線進度打左水風神獸 唔想推咁快
每晚周圍行鳩fingfing

白馬任務個馬宿有條女好嚮往拎住大師劍既英雄,
但係拎左劍之後去搵果個女仔會食檸檬

可以試下光脫脫去搵忍村阿婆個孫女對話

行雷既時候搵啲拎住金屬武器既敵人等佢自己俾雷劈死

Btw未試打人馬果陣行雷

無聊野
拎大師劍時有精靈會解釋俾你聽把劍用得多會low energy
佢會話"你無理由會用把大師劍去做埋d無謂野架"

我肯肯定把大師劍用得最多係劈石

你地打白銀人馬perfect guard嗰陣有冇好lag
加埋啲火 lag到仆街

打火劍人馬會lag

你地搵到黃金人馬未?

好似要打哂4隻神獸先有, 唔知係咪, 上網睇過話打好多人馬都會出現, 我就打左好多隻人馬都未見, 但D武器會越出越勁. 例如過百攻既雙手武

成set裝一齊著會唔會有加成？
定係無所謂？

有

我好懷疑佢根本就好仰慕link
仲有忍村有對細路好慘

懷疑乜, Link仲係Zora收埋左個人妻
周圍同人講野好多人都好尊敬hyrule champion,
有d對話可以答番佢我就係果個人, 對方會答唔好講笑啦

忍村對細路真係慘, 佢地老豆寧願要d雞都唔要老婆

關d 雞事咩？

阿婆屋企門口有本書裡面寫

乜養雞唔係另一個人咩

你地去邊度買amiibo

想問邊度有遠程弓易拎 & 可以 refill? 想刷下龍角，用緊垃圾弓成日射親都龍身

邊到仲有sheik amiibo買

又好似係 不過要雞唔要老婆都好搞笑

遠程弓買Twilight Princess公主隻amiibo慢慢嘟啦

而家打完象神 玩完zora domain 之後應該開發邊個地圖

去過akakala tower 有飛 guardian 一上去就死 想盾反 但舉盾都唔會focus 隻怪物

啱啱開完塔，避開佢地巡邏路線，衝上塔

象神之後去雀仔
打完技能好使好用

要嘟十世先有......

之前有人講過，沙漠城好多士兵嗰度有得拎

主線除左搵回憶之外
我一隻divine beast 都未打

然而我開晒地圖
仲以為會有獎
點知乜柒都無

用amiibo召果隻epona馬未登錄就唔見左
之後d日子召唔番隻野出黎點搞

Load save
或者等佢random 出返

唔該哂

Smash 同tp link日日輪流嘟

依家玩緊survival

想問下沙漠有啲位會雷達失靈，是咪無解決方法？

搵到個shrine就解決左

Thanks

新post link